點解籃球員明明牛高馬大 掂下手仔都要吹?

女人咩

真係極無癮 hi到佢少少又喊犯規
小朋友運動 唔比有身體接觸

利伸: 踢開波無打開籃球

同一道理, 足波班狗 有四隻腳, 點解掂下隻腳又插水又碌地又吹罰 ?

籃狗每隔十秒吹一次

同埋籃球碰撞程度用最高水平比賽都只能用羽量級黎形容

足球低組別聯賽最少有中量級

足球都要5個人先可以同你得身位，籃球咪尾晒機

SiuMa哥一個撞5個 邊有得同籃波呢啲玩具比

籃球根本唔洗組織
球球剷埋去搏foul咪得
好彩都仲有and 1添

又黎撚班玩具撚

因為掂手仔好gay

班撚樣企埋d都大叫foul啦

gay佬多

掂下手當你非禮

唔同
足球犯規既定義 係要踢到腳導致對方受傷/冇左控球權 hi到下掂到下係唔會吹 足球員插水只係想呃球証對方犯規
玩具波係hi到手仔好似非禮你咁

籃球撚永遠解釋唔到呢樣野

因為籃球用手打
足球掂到隻腳都吹罰啦

籃球=悶

叫暫停 去廣告
一節完又去廣告
掂下手 停比賽吹foul, 大家又休息睇住人射罰球
剷籃 掂下都唔比，睇住佢入亳無防守可言

總之d 美國人鐘意睇下又停下

以前無咁嚴
依家真係睇到火都黎
打幾秘又吹一吹
阻鳩住睇波

藍波打兩下又拖地

足球踢個12碼又叫條友出黎鋪草皮呀?

踢過香港大球場塊爛地先係真男人
泥格度

因為比d牛高馬大既人打到

中波咪唔吹
D籃波撚hi到條毛都吹
個比賽勁唔連貫

因為打嘅人都起碼高你兩三個頭

籃球中波都唔吹架

足撚每場都行行企企

足球根本唔洗組織
跑到底線傳中鳩射咪得
好彩都仲有12碼添

個荒謬位套返落足球係：
對方準備埋門
我用身體逼住佢等佢無得咁輕鬆射波
居然因為咁輕微既身體接觸而罰我十二碼

慘得過啲人鍾意睇人行行企企仲多過你班玩具撚玩玩具？

足球員一場平均跑10km, 藍波一半都冇呀傻鳩

大部份時間都係行
好似阿伯晨運咁既速度

你用90分鐘行10k俾我睇

籃球一場波一邊入至少三四十球
罰球入曬最多先等於一球
踢波一場一邊入到三四十球?

咁你起腳射波果下我一腳踢落你隻腳度foul唔foul先
個個2百幾磅，唔吹緊啲打起上黎你上去制止呀

踢腳=掂下手？

我又未見過佢地咁樣受傷喎

佢地玩得玩具多 連邏輯都冇

你明唔明咩叫掂下手

補埋時 當95min
當個每個人都場均跑10km
每秒都要行1米75咁濟

咪係，彈下賓州，錫下春袋又吹，on99

點解足球撚咁自卑要成日踩人？

係無以前咁好睇 以前jordan 個年代無咁多呢啲規矩

咪得過跑字囉 我玩馬拉松4xkm添
10km就收皮啦

啲人鍾籃球多過散步 廢老先散步

有幾難

人地鬼佬腳都長過你啦 係你班on9行咁慢姐

散步撚毫無投術 係鍾意踩其他有技術運動

足球先係 多咁多規矩 以前比利個年代無咁多呢啲規矩